831須知：如何在全城監控下, 著上隱形斗篷, 不被發現

各位我想講幾句
今日831會出街購物/賞花/拍拖/運動/whatever嘅香港人
一定要萬事小心, 保護好自己嘅身份

1) 預防RFID偷取我們的私隱
所有有RFID功能嘅卡, 包括有paywave嘅銀行卡, 學生證, 八達通, 職員證, 所有平時啫一聲就開到門嘅卡, 都有用RFID

所以唔係必需嘅就唔好帶啦, 帶嘅話就用rfid blocking card/wallet, 咩都冇但都要帶嘅, 就搵錫紙包住好多層(唔建議長期用呢個方法), 頂住當先

唔好諗住唔換新身份證就冇事, 唔洗做防護措施, RFID一向係world-readable, 林鄭同小熊維尼are watching you

2 用太空卡隱藏身份
你打每一個電話, send每一個msg用嘅數據, 你電話公司都有記錄架, 幾時send邊到send知道曬, 然後popo就順手黎搵你全家
唔想咁樣就拿拿聲去深水埗鴨寮街買張太空卡(儲值卡), 有數據有分鐘但冇你個名, 發完夢即丟, 十分安全, 何樂已不為

3 斷網點算?
比政府cut曬, 冇wifi, 冇data, 冇網絡點算
唔洗驚, 因為每個人手機都有藍牙blue tooth, 拿拿聲快快手上app store/android download個叫bridgefy嘅app, 可以係冇網絡嘅情況下, 同身邊嘅手足交換最新消息

我們香港人, 全部都係手足, 一個都不能少
大家保護好自己, 保護埋同伴, 齊上齊落
831不是endgame, 是infinity wars, 我地將來仲有好多路要一齊行
香港人加油, 萬事小心❤️

今日劇本係鬼打鬼，大家買定爆谷汽水睇熱鬧就可以

今日劇本：解放軍殺警察，再屈示威者